與你聊不完的曾經

習慣咗每日都同佢傾計

咁耐都係排行榜第一位

剷鳩哂

愈黎愈少...